### **Importante!** ###

É necessário ter o NODE.JS instalado na máquina.

A aplicação roda na porta 200.

Tem um arquivo no diretório chamado start-app.bat, para rodar o projeto, apenas dê dois cliques neste arquivo.
